認真一問 許冠傑移民左去邊?

睇左幾個post
有部份係怒屌許冠傑唱完首同舟共濟叫人唔好走之後 轉個頭就移左民
繼而怒屌許冠傑係廢老 係外國洗晒啲錢番黎cap水
再屌佢今次捐25萬同開免費網上concert係拎光環抽水

但原來呢班人冇個答得出許冠傑幾時有移民同移民左去邊

許冠傑在2016年《請✓許冠傑演唱會》台上強調從來没有移民，一直住在香港。

有啲撚樣仲好笑
話佢同撚伯開過concert 所以許冠傑都係奶共藍絲廢老

仲係冇人答到

阿sam與阿tam走得太前

佢同阿tam走得近都唔一定係藍
但佢成場運場無出過聲喎
唔藍都港豬

最好叫佢上前食番幾飛tg 先夠黃

移民大埔

連登仔：奶共=垃圾

好似傳咗廿幾年，但冇人證實到
有人話美國，有人話加拿大

移民大埔 做二等公民

用喺外國做原因無去撐狗大會
又無拍片/錄音

幾廿年前已經讀hku仲要算係冷門科 同廢老譚係唔同層次

cctai班友學唒毛澤東拉一派打一派嘅精神，唔係黃就屌到人飛起

實要出聲架咩屌你
你有無坐過監呀?無坐過我覺我唔夠黃囉

屌你老母又鬥黃 正

其實洗咩鬥有幾黃？
只要心在黃營 大家目標一致就得啦
鬥黎鬥去咁又點？分化撚又成功

曼德拉效應

push,某啲兒登仔只係人云亦云話佢移民但又答唔出去邊

應該冇移民下話？
幾年前喺太和嗰邊見到佢

呢啲老人歌手佢冇撐警已經算黃

真係揾唔到醬汁
只係記得好多年前有"人"講過，佢有美國籍（因為佢老婆係美國人) ，佢啲仔都係美國長大。唧係冇去果邊住，但係有國籍，咁算唔算移民?

冇移民 不過成家美國人 係個邊住

佢老婆美國藉
咁有得入藉唔通唔入

佢無出撐聲撐警個啲已經叫幾好啦 吓吓鬥黃有咩意思

又幾啱音

兒登仔唔好笑鳩藍絲spread fake news，原來一鳩樣

ching好波

有埋林奠加持都唔屌得

心繫G那

姐係好似強國同香港d裸官咁啦

咁想要個70幾歲既老人家點先

利申：唔知佢移咗去邊

張相幾多年前？

唔知張相幾多年前
淨係知柒婆發表咗圖中言論

你誤會左我
我根本唔知條柒頭係藍定黃
我想講既係 只要係黃就唔好鬥黃
一定會俾分化撚乘虛而入

佢話「冇移民」，呢點值得商榷
佢娶咗美籍女人，係可以申請配偶visa，而唔係家庭團聚、投資移民、技術移民嗰類，三年就可以入籍
佢可能「冇打算移民」、「冇移民心態」
但係可以藉著美籍配偶取得美國籍
每隔一排去美國幾日至幾個月
咁又真係唔似「移民」嘅

至於你話有乜source，我好難答你
我地又唔係做移民局
但住喺三藩市灣區30-40年以上嘅唐人，
都會知道許冠傑喺美國「住過」囉！

「許冠傑移咗民」其實係一個印象嚟
因為報道指佢旅居加拿大25天
新聞報佢消息
佢都嚮外國多
而且香港人一貫心態係「搵到錢就會移民」
綜合起嚟：有錢＋經常見佢嚮外國＋老婆同啲仔都係外國人
綜合感覺就係佢「應該移咗民」

「許冠傑移咗民」其實係一個印象嚟 因為報道指佢旅居加拿大25年
新聞報佢消息
佢都嚮外國多
而且香港人一貫心態係「搵到錢就會移民」
綜合起嚟：有錢＋經常見佢嚮外國＋老婆同啲仔都係外國人
綜合感覺就係佢「應該移咗民」

唔入咪唔入lo，美國對不在境公民和綠卡持有人全球徵稅架

感覺
應該

咁你去叫班連登唔好爭取bno平權啦
唔入咪唔入囉

至少上前線食幾粒tg先夠黃啦

認真一問
你一個post收幾錢？

首先要係黃

移左去康樂園

你都係誤會左
我唔係講緊條柒頭